如果香港人舉北愛爾蘭旗會點

如果香港人舉北愛爾蘭旗會點

有咩意思先

擺人上枱,當地人觀感唔會好

知唔知北愛點入英國？

就係知先問
咁即係要得罪英國人？